有無人想夾Sportify

留TG

Sportify 咩嚟

點解唔係你留tg 叫人add 你？

留多5個tg 一陣比黑警跟到咁點算

可能佢係... Spotify都串錯

打錯咗字， sorry. Spotify 先啱。
有興趣tg 我，

串錯咗，多謝指正